係咪得我一個覺得呢種女仔好噁心？

舉個例子 原本我覺得佢係好靚嘅

但後尾follow ig 睇佢啲片 覺得好恐怖

佢完全係一路拍一路心諗
“啊 點解我咁靚嘅 嗯真係好靚 post上ig段片肯定會j死啲毒撚啫”

感覺係自信得太過份

利申: 我知 我咪又係揀都冇得揀

打完丁黎？

咁又要擺上黎

有咩問題

冇咩問題 滿足需要人地既需要既慾望

你擺嗰啲又好有意義咩

只會覺得做作 又未去到噁心恐怖

ig 不嬲係比d靚女 自我感覺良好既人玩
佢冇放錯平台

關你撚事咩

咁又係 我誇張咗 人地始終係靚女

上年點會輸比細哨

你話欣宜咁做就嘔心姐
但人地生得靚有本錢
等如d大隻佬谷肌拍片一樣

咁留意我呀你

仔細睇 其實 鼻大 插so鼻
唔算話好靚
只不過係就光線 鼻嘅形狀唔顯眼

真係橙 po野上ig都要比人公審

個感覺好自戀
不過佢有本錢 d人依然會衝去睇 無計

毒撚真係恐怖 少少野都睇唔順眼

ig就係拎黎睇靚仔靚女嫁啦

如果係肥婆咁拍，就話放上嚟大家笑下啫
樓主你係咪妒忌人？

多謝你幫我宣傳

比盡$500

唔通你就係齊木楠雄？
咁佢真係靚喎，你話佢係暗瘡肥婆/表哥咁嘅樣就話噁心啫⋯

硬係覺得佢棚牙好怪

人地公眾人物唔係private ig 就預咗俾人討論㗎啦
咁大家覺得佢靚 po靚相冇問題 我咪當幫佢免費宣傳吓

你點諗都無你份架啦

佢唔影我邊有得睇呀

嫉妒？

本身冇乜野，聽完你咁講個腦開始出事

good morning, 你懶瞓個樣瞓得好sexy and pretty, 見到你望住我地既眼神直頭充滿誘惑既魅力，簡直引死人😍😍😍,所以至索至靚幾時都係你,同埋依家都就黎中午，快d起身食飯再去玩仲好過la

啲留言

打手？

之前見某大台藝人話同佢合作 post上story
佢都唔想影咁嘅樣
然後睇返佢ig 乜都無post

Btw喺銅鑼灣見過真人 好似好想人認得佢咁

自戀姐未到噁心下話

笑死 睇一睇
佢每個post都留埋哂啲咁嘅嘢
好忠心

成日覺得佢笑得尷尷尬尬咁

生得靚係咁

毒撚好恐怖
Po下ig都比人話嘔心

who is she

人地拍片影自己姐 唔洗講到咁既

呢條友d留言好好笑

好索又充滿迷人魅力既兔女郎，簡直吸引我正到無人有,尤其是你至slim 既身材，同埋見你穿熱褲，散發出你至hot 既氣息同見到你條美腿，睇見都流鼻血同開始忍吾住，肯定今晚瞓教都依然諗住你呢個look, 實在太靚😍😍😍😍😍

概念錯晒 邊個話預咗俾人討論
係啲無謂人先會特登討論人
例如八婆八公，食飽飯冇嘢講

樓主嘔心d

毒撚好可怕

圖片應援

佢個酒凹生到咁就高嘅

法唔法國佢有d似呀雷莊兜

記得佢之前落選完幾日後開live，
好似d人問佢點解會輸，佢個樣好唔順咁答，我都唔知自己點解會輸
嗰一下都已經覺得佢幾自負
係幾靚既，但唔係討好觀眾嗰type

朋友嗰度真
覺得自己好positive 咁
真係好影響判斷

唔通要諗住 死啦我咁樣衰 實嚇死班毒撚咩？

呢啲臭閪要狠狠用肉棒教訓一下

認真答，好似賓妹，一d都唔覺得靚

真心
純講樣佢靚過哂同期
(regina都無佢咁靚, 我覺得)
但佢一出聲講嘢就好1999 同 on9

都真係幾自戀下
不過對毒男黎講係福利
諗起佢可能仲要同一個動作拍左幾段先再揀一段post上ig

啱啱諗一諗如果係大隻佬自拍不斷chok樣谷肌，絲打會覺得點

FB 同IG 就係比人用來POST 自己相上網....
咩人都PO 得係睇你有冇人睇架啫
而家PO 野洗唔洗問過你覺得好唔好睇，洗唔洗理你點佔佢點諗呀
唔鍾意睇咪HIDE ALL 囉

過分自信都係錯
自卑又錯
做人都幾難

我係女仔都睇到覺得佢正
咁靚

大把鬼佬鬼婆係咁
亞洲人睇唔慣 乜都覺得礙眼

都係一樣 可能會覺得佢幾型但好自戀 btw今時今日影肌肉好似吸gay佬多過女仔睇

樓主嘔心啲
如果你係絲
我覺得你有啲妒忌佢

你係巴既話
你咁bitchy做乜

唔靚點做雞

丁左先啦

自問閱讀理解都算高分
但有冇人可以話我知個樓主想表達咩野？

基本上有返咁上下姿色既女人都係咁

咁已夠啦
大把再豬西啲既都大撚把人狗沖

利申成個月未打飛機

邊度靚

同意

樣既問題
如果林嘉欣做呢段片應該幾靚

所以見d人話咩香港靚女多靚仔少真係得啖笑
咁既五官都多人話靚 ?個五官端正程度換做男人只會係路人樣

女人55分d人已經發雞盲話靚女 男人就要85分 容錯度差咁遠都有得比

我都係 所以好少follow ig女 除非識

兩樣都唔想睇

唔係每個女仔上ig po 相都會咁樣諗咩？

幾好J，不過身型好似麻麻

幾正喎

樓主肯定暗瘡肥西

嘩, 你咁都要放上黎, 本身我就唔駛死嘅, 但依家要J死啦, 真係俾樓主累死

Wfc

啲留言真係

認真，我會心諗jm9 有肌肉大隻既話乜都唔洗做都會見到啦，做乜要chok樣谷肌
幾靚仔都咁話

似個d睇開龍虎豹打J既阿叔

因為化妝呢樣野真係幫左唔少

百貨應百客

Ig係咁架啦

咁佢覺得自己靚都好合理
你見到靚既野都想拍低佢架啦

曲線宣傳

咪就係引到你呢d毒撚囉
毒撚又要j 又要話臭雞
有自信嗰班從來都係你地班連登毒撚

做乜撚野人食唔食飯都關佢事

一般貨色

每次J完覺得嘔心？

好撚嘔心 呢種自戀西

揾個係真係好靚既黎做例子得唔得

人地又唔係太自信搞到你，做人有自信都要比你話，痴撚線

聖人模式on

佢個眼神係超級有自信

睇完你個cm即刻起一起佢底 笑死我

你上ig都係想睇j圖姐，打完丁聖人mode就話呢啲女仔搏咩好噁心
其實最噁心果個會唔會係你自己

做乜鳩